我地對抗既係成個國家 唔好再分化啦！

香港政府背後係邊個大家都知
和埋非非又好 勇武派又好 我地全部都需要
一定要齊心

各有各做，互相配合，
和平遊行人係最多，一定要參加，
其他繼續努力做，目標一致，勿分化

三毛黑色警示

長遠可以諗下點同台灣合作

yes ar
世紀大和解今次